發現山治真係一個悲情角色

個個都有得型
去到山治就變左咁撚樣
明明同一系列
仲要平過其他角色

有乜問題？

仲睇one piece 的人都係悲情